<main>
<newgame>Начать игру</newgame>
<credits>Авторы</credits>
<yes>Да</yes>
<no>Нет</no>
<q1>Архиепископ желает ввести в стране сухой закон.[Недовольство народа может быть опасным.]</q1>
<q2>Ведьма считает нужным отменить штраф за нецензурную брань на улицах.</q2>
<q3>По словам Архиепископа, ныне молодёж безнравственная! Он хочет ввести Закон Божий для изучения в школах.</q3>
<q4>Ведьма просит поднять цены на услуги наркологов.</q4>
<q5>В целях просвещения, Архиепископ требует введение должности капеллана в армейских рядах.</q5>
<q6>По словам Ведьмы, учиться в военных училищах, должны лишь крещёные люди.</q6>
<q7>Генерал требует повышения зарплаты военнослужащим, в строю волнения.</q7>
<q8>Дипломат пишет жалобу на премьер-министра - он постоянно конфликтует с послами других государств. Сменить министра?</q8>
<q9>Запад просит помощи в войне с Востоком. Генерал открыто выступает 'За'. Поможете Западу?</q9>
<q10>Восток и Юг планируют на нас нападение! Стоит ли просить у Севера помощи?</q10>
<q11>Генерал думает ввести обязательную военную службу для женщин. Вы ему позволите?</q11>
<q12>Король Запада приехал с визитом! Принять его?</q12>
<q13>Доходы падают, сир. Нам нужны реформы. Провести?</q13>
<q14>А что, если пренести армию на контрактную основу? Это поможет заддобрить народ!</q14>
<q15>Церковь желает ввести налог на проведение обрядов! Позволить?</q15>
<q16>Принц хочет закотить 'пир на весь мир'. Вы одобряете?</q16>
<q17>Повысить пенсионный возраст выглядит экономически выгодным?</q17>
<q18>Элиза мне надоела! Может стоит завести новую фаворитку?</q18>
<q19>Стоит ли строить госпиталь? В целях защиты от эпидемий!</q19>
<q20>Шахтёры требуют прибавки, иначе они не спустятся в шахты.</q20>
<q21>Ведьме нужно снабжение, для проведения экспериментов. Вы поможете?</q21>
<q22>Ваша суженая хочет больше власти! Что скажете?</q22>
<q23>Нам, как цивилизованному обществу, пора узаконить эвтаназию! Хоть и за немалую плату.</q23>
<q24>Нашли тело купца! Провести расследование?</q24>
<q25>Грядёт беда, покуда мальчики учатся вместе с девочками!</q25>
<q26>Подготовиться к Весеннему фестивалю? В этом году он будет великолепен!</q26>
<q27>Сир, ваш пот содержит высокую дозу рододендронов. Советую отказаться от сегодняшнего турнира!</q27>
<q28>Королева Юга преподнесла нам в дар книги! Возвести Библиотеку?</q28>
<q29>Психология - лженаука! Вы согласны?</q29>
</main>